有冇人鐘意or唔鐘意食沙茶魚蛋

鐘意
唔鐘意

如果你地出街食魚蛋會偏好平時果d沙嗲？煮既魚蛋？定沙茶醬煮既魚蛋

投你老母咩